DSE 考場外D問卷人 其實有咩目的？

點解咁多MK 叫D考生填問卷?

過多排到你比ielts狗/美容狗電話騷擾
你就知點解

仲有升學狗
升學管道太多
要小心選擇呀

一份資料賣$50

溝女

推一推 臨近DSE開考 場外肯定又一堆問卷狗各位考生睇路

[警世]DSE考生 小心啲九唔搭八嘅教育機構